點樣可以殺盡四腳蛇？屋企有幾隻

好撚恐怖又鳩叫

開左房未?我用大劍,pw唔該

唔要都咪撚殺啦

樓豬要甲由, 成全佢

益蟲嚟

你咁怕未用漂白水抹囉，
不過你到時又屌生晒，話好有陣味，
不如掉晒啲野，吉屋一間，
未冇蛇蟲鼠蟻嚟攪你囉...

佢地專同甲由爭食嘅

益蟲嚟，我由佢哋喺屋企爬行

買個電飯煲

送畀我

送晒比我啦仆街

有神獸都唔好好珍惜
垃圾

有四腳蛇正呀
btw買D老鼠板會痴左好多隻
我老母之前試過 放幾日1塊痴左6隻

四腳蛇係朋友黎。晚晚撞到佢我都同佢玩
成日扮死

夜晚見到神獸 我會比佢行先

有四腳蛇就冇曱甴
見到四腳蛇不知幾開心

仆街四腳蛇會周鳩圍屙屎屙尿
成日屙係我床頭架度
有無得訓練佢地去邊屙

溝稀漂白水抹下床頭啦 等佢唔好過嚟呢到

Give them food

唔要俾我啦

啲蛇仔比我啲貓玩死曬

放TG

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

洗乜殺 四腳蛇會食曱甴同曱甴蛋